我女朋友去藥房買嘢 俾人呃撚咗 點算好？

話說頭先我女朋友去咗銅鑼灣買野
咁啱佢見到其中一間藥房啲嘢平 佢就買咗
買單嘅時候入邊條友 話佢皮膚好差應該係濕熱
就話比兩個中藥名佢得閒可以自己執下
咁我女朋友以為佢好人同埋都俾佢講中晒
呢排壓力大同埋皮膚差
想快啲好返
佢又扮晒嘢話 咁啱佢又話呢度有嗰隻藥 話俾佢
話未講完即刻攞住啲嘢喺度磨粉

我女朋友同我講話佢嗰時想停都停唔到
以為$198就有得佢
我屌佢老母點知買單嘅時候$1980
我聽到興撚到仆街
乜撚嘢藥粉值$2000呀

佢同我講話係啲珍珠草粉
我屌你老母啊！
珍珠粉都冇$2000啦係咪啊？

我女朋友一直都好精明 平時買嘢唔使多錢
我頂佢個肺而家俾人呃鳩左$2000 好撚嬲
有冇人同我講點算好

求解決方法 可唔可以拎返去退 或者搞大佢

做咩俾錢

佢可能覺得係正常價錢

有冇開單？

成樽香爐灰咁

無咁蠢就唔輪到你食啦世侄

有呀 仲keep住

唔好咁啦 我啱啱都話咗佢啦

磨咗粉好難退，藥房呃人慣常技倆

明買明賣 睇唔到邊到有呃你

人蠢當交藥費

學費

得東張西望幫到你

sorry for cctvb

海關好似告得入

香港人真有錢
求其sell舊$2000product冇難度

話未講完即刻攞住啲嘢喺度磨粉

Ching平時咁買開野？

抵啦

你又唔係醫生,你又知呢D藥既價值,食唔好咪當交學費,食得好2萬你都要比

未比錢未有收據就唔構成買賣，ching平時比完錢先磨粉？

報海關

口頭協議都當係，好似上巴士就入錢咁

名都唔開

合約雙方必須清楚明白「要約」及「接受」是針對相同的條款，即是承約方接受對方所提出之要約內的所有條款。

師兄係咪讀漏咗contract law

咁即係你條女覺得啱先口頭應承話買咁有咩問題？唔通你去海洋公園買可樂屌佢賣咁貴？

WELL MEDICINE (HK)LTD
G/F 527 LOCKHART RD CAUSEWAY BAY HK

上網唔係好搵到

唔比錢就咁走 吹咩

轉身走吹?
港豬面皮太薄

你女朋友有冇叫佢磨先

其實你唔俾錢佢吹你唔漲

落去個場大大聲屌鬼話佢黑店
人地覺得你癲癲地就唔敢惹你

海洋公園有係我無話要之前就開左支可樂 然後就逼我買？

女人特別蠢

間藥房係咪用槍指住個頭買？有冇威脅你女朋友唔買嘅後果？

下 咁個1980 點解要俾

梗係冇啦 條撚樣一路問我女朋友 一路磨粉
可以肯定我女朋友一定冇表示過要磨粉先
價錢就寫住198 我唔理佢係一斤定一兩啦
由頭到尾都冇問過我女朋友要幾多份量

你老母 買豬肉 個豬肉佬都問你要幾多啦係咪呀
唔撚係話你要買豬肉 佢成條豬喺支那嗰度運返嚟係咪呀
仲話之後要計曬所有運費同埋嗰條豬嘅價錢
:話多謝承惠一萬蚊
冇講明話係幾多份量 就不可能構成 合約

退佢老母咩 唔撚俾錢走啦

有時間咪搞大佢 無時間當交學費

比左錢好難搞

錢就應該無得追架喇
想搞大佢咪蘋果囉
btw藥房wor仲要銅記 邊有好人架
仲要咁嘅市道
當係撐藍店喇你

想請問下威脅係咪一定要用槍指住?
場面氣勢?咁多個男人圍住個女仔?
咁樣可唔可以話係俾壓力當時人?

師兄係咪慣咗平時畀啲狗拎住把槍指住個頭

On9 咁都俾錢

最後嗰句咩事，即刻唔想幫

唔好意思 見佢打橫嚟講有啲嬲

人哋買埋返屋企啦

報咗海關

佢同我講話要寫email

報海關/消委會啦，想佢自願退難過登天
佢都係駁你嫌煩唔報

唔走仲要比錢

話知佢磨J咩，錢一日係你手都唔一定要買，報狗囉

驚就無得好講

直接講 我無話要喎
有咩咪攪大佢 重點我無講到要 係你自己急住開單

如果真係有用呢

你女朋友on9唔怪得人

咁你唔好比錢咪得…講真藥房都會要你比左錢先磨

間藥房有問條女要唔要？

係喎 無問咪唔存在拒絕囉 無拒絕啫係要啦

Ching d邏輯真係萬中無一

其實係 未比錢你磨左關我乜事
正當都會要你比錢先磨
冇乜藥房會蠢到未比就磨

申訴 / rthk, 話唔定幫你check同放蛇

條粉腸仲係道死撐 懷疑佢就係藥房仔

你條女比左錢 冇辦法架喇

淨係話無帶錢 以為你送比我 完

幾個男人就話有壓力，你不如話男人出街有罪 有男人係街望你條女咪非禮你？

威脅一定要受到生命危險/講明唔買就點點點/有暴力先係
有冇圍住佢cctv會睇到
如果你所講既咁都叫威脅咁次次女人去藥房買野都係比人威脅緊

咩叫買單

呢啲粉係真係咁貴，樓主冇知識戇鳩鳩

唔出聲就代表答應，可唔可以叫佢條女借嚟屌兩下，唔出聲即係OK

唔覺得佢有打橫黎講…二千當係一個教訓
自己無知同怕事…

去果度嘈話要退貨
全數就無可能架啦 睇下有冇機退一半

樓主女友已經搭緊黨鐵返歸啦

樓主條買貴咗就想退錢，下下退到錢唔洗做生意

On9 無藥醫

唔出聲代表答應
喂 ching可以屌哂全世界d聾啞人士

其實係，佢GF太怕事

果一刻報警

沖黎飲調理下啦～如果佢講中哂你女友既毛病…應該有返咁上下既…你飲完冇用先唱佢啦…

我想問吓巴打你嘅觀點係？
支持藥房狗繼續呃人？繼續秉承 連登blame the victim 嘅傳統？ 定係維持港豬多一件事不如少一件事嘅習慣？

講真呢啲嘢可能係有灰色地帶 藥房有可能冇犯法 但係咁樣係咪就代表 個藥房冇錯到呢？呢一年幾呢 社會上遇到咁多不公義嘅事 咁多位巴打喺度反抗 你依家叫我遇到呢啲咁嘅詐騙 叫我咁就算？

畀左錢就冇

乜嘢logic黎架你…無人叫你比錢架…wtf

多謝你幫我出聲 但係唔使同佢嘈 佢係嗰啲反社會人格 硬係要特顯到自己思維出眾 你同佢嘈 佢好撚興奮添

咁撚on9 幫得到幾多次

傻閪
呢D呃中國人既招數本地人都落拾
報狗係咪咁難呀?

講真…我自己都算係一個蠢人…比人呃過好多次…唔係話呃人既冇問題…比人呃既我都好大問題…如果我冇以前比人呃既經歷唔會有而家既我…講真你女友如果咁都比人呃到都會比其他人呃
但呢個post係咪呃人根本未知
個問題係佢自己本身都覺得隻粉會有用先會比錢

想問吓巴打你有冇參考過嗰啲健身狗騙案？

海關搗破旺角1間涉及不良銷售手法的健身中心，於本月22至25日拘捕3名男子，案中受害人損失超過80萬元，合約金額超過90萬元，是歷來涉及不良銷售手法案件中合約金額最多的一宗

呢啲案件點都唔會有人攞住支槍指住佢哋個頭啦？都冇話威脅佢哋唔買嘅後果啦？ 事主係蠢有買到 但係最尾嗰啲健身狗咪俾人拉咗囉？

你估嗰啲健身狗 講話佢唔俾錢都得㗎？冇人逼佢俾錢 過唔過到骨呀啦

俾左錢有咩法 一係搵狗黎 一係硬食咪撚嘈

大佬…呢個case點同…有證據係威脅佢同拹持佢

已經搵咗海關 報狗有咩用

人地就係威脅左唔買就告佢丫嘛

可能樓主女友都係咁
被落閘放狗

報海關報警都要講證據…個個人係藥房磨完野唔想要都可以退啦咁

正確做法應該係唔比錢轉身走人，2000蚊都照比你女朋友應該幾有錢下

事實就係…明明條女覺得有用先買
跟住你覺得貴覺得自己條女比人呃
條女驚比你鬧咪話係人地逼佢買

連登真係得少數人係幫同埋同情受害者
其他人都係屌受害者抵死 冷嘲熱諷

唔好俾我知道你哋俾人呃咗
個個人俾人呃果下都係覺得啱 先俾人呃到
之後諗返唔對路
先知道俾人呃咗

個個都事後諸葛

我女朋友 事後走咗去樓下嗰啲藥房 問啲價值先得$20
佢先真係知道俾人呃咗

咁你點知唔值你證明到先得架

唔好怪我講得直 絲打你比我嘅感覺 你都係似同我女朋友一樣容易俾人呃 同埋好容易氹

我啱啱都講咗係話 藥房條友一路磨一路同我女朋友講嘢 講完嘢已經和好要俾錢 我女朋友未去過藥房買中藥 唔清楚啲程序之下俾人呃

唔係你諗到咁...

樓主女友係人地鋪頭，又唔可以唔俾，一定勁驚。
個刻諗住快d離開，所以太急之下做錯決定。

我細個小學都試過係個間海濤salon，話我頭髮差做個焗油，做咗埋單$1500，返去俾阿媽打到飛起。

當買個教訓，唔多人夠膽呢D情況下發難，唔好再入藥房買嘢。

同情同幫有乜用…自己都唔幫自己
你呢啲case都要人幫
受害者係真係冇得揀以被受害既先叫受害者
你去上下啲course啦or google下受害者心態
香港就係愈來愈多受害者心態既人先會變到而家咁

所以比人呃左咪當買個教訓
講真唔係下下比人呃都有得追討咁好
我過來人我知…唔係就唔會咁多人呃人
但你女友都要自己take返responsibility
而唔係做一個受害者覺得自己係呢件事零責任

開佢名等大家提防
最憎呢啲店

多謝你 聽下其他巴打圍爐取暖 都好過同佢地對質
佢哋又唔係藥房佬 真係唔知道係咁幫返佢 做乜鬼嘢
原本開post 想諗吓有咩方法 取下暖

結果變成同啲唔關事嘅人喺度講邊個對錯
成件事真係好撚戇鳩

Pin 左喇 但係唔知道中文名係乜嘢 各位小心

佢俾得出1980精明極有限

其實冇人同你講對錯…只係講呢個case錢都比左冇得可以點…
我睇到上面好多人話你女友蠢…
其實唔代表佢哋幫緊間藥房
睇得出巴打你都好年輕同埋你自己都有受害者心態…
所謂經一事長一智

好 如果有巴打經過開可以影埋招牌 等大家防防

我頂...我梗係覺得自己係受害者啦 唔通我依家係老屈藥房呃我咩

絲打，你唔使再咁關心我呢個post，即使立場唔同都好，我有feel到你唔係惡意，我都心領喇，多謝你。

你去多次要多同一樣野一次
佢開而個價你再係佢門口打鑼打鼓叫人黎評下而樽野值唔值1980

絕對明白既
我知你呢刻好想聽到我哋幫你鬧班呃人既人幾咁賤…同情你女友好慘…
但絕對冇幫助
幫到既只有自己…走出受害者心態
對所有事都付返責任

講$198果時有無講份量？
一斤？一兩？

商品說明條例分兩部份
呢種算係不良銷售
如果覺得有誤導成份就可以報

報海關啦
佢地好熟玩法
佢地日日都捉緊呢d藥房狗

曲線笑鳩樓主條女小學智商？

收到 啱啱打咗電話去海關而家寫緊email

屌你 係曲線笑緊新垣結衣係小學智商啦
（我女朋友係新垣結衣）

有市有價

信中醫都算，信個藥房仔斷症都算，重要俾成兩千蚊買

換個女朋友咪得囉

報海關TDO啦

#yu除左恭喜都唔知講咩好

我無叫你磨 你磨俾自己用喇

聽到1980仲俾錢
你女朋友有幾精明?

咁叫醒聽到個價錢即刻鳩衝走人先醒

明買明賣喎

智商稅

海關

仲未block條on9仔？

報海關，懷疑係不良營銷手法誤導性遺漏。
同時報警，因為佢件貨明顯唔值呢個價錢/同市價相差太遠，懷疑佢詐騙

建議分手
一陣條女去性交轉運你就柒

你女朋友啲手指好撚靚

你條女傻架？

學費•女人永遠都交唔完

你係咁撚叻就去嘈左佢啦 呢到就巴之閉咁 真人就縮埋一舊

其實佢應該有細細隻字寫1（錢）幾錢 跟住哄你買一斤 個計算乘上去都十幾二十倍

BTW 有寫單位其實都難告到，所以先有咁多黑心藥房

海關啦！
有證據係手

話我食開原料 磨俾我做乜撚

老銅藥房冇一間信得過咁濟

俾咗錢最多去海關&消委會投訴
不良經營手法

未俾錢話知佢磨曬成間鋪?
唔買就直接走人，佢唔可以阻你走。有咩事就999非法禁錮和搶劫。

報海關入硬，最易拉係呢種、不過班仆街唔撚驚、罰果一萬幾千轉頭繼續呃樓豬女友啲咁嘅蠢人就已經繼續賺

都冇話買，佢磨佢自己事。

報警，佢有錄音證明你開口叫佢磨先算

報海關啦 唔好食啲粉Tim ar

當交稅

上左巴士，見貴都可以落車💩，藥房呢d無咩必要都唔好去

跟住上連登話好嬲

見你好似好有理據
但又唔報警 跟住上連登講
咁你想要咩結果
一時又話自己女朋友蠢 一時又話不可能構成合約
咁所以係邊個問題
如果係你女朋友問題 咁你上嚟搏咩
如果係間公司問題 咁做咩唔直接報警

笑撚死
上網Check一下，睇個垃圾大陸網
2000蚊，夠你買2000KG 即係2噸

阿爾克馬爾

如果即場，梗係當堂話我都冇話買你磨嚟把撚咩，依家問下就要買？你磨咗你嘅事
但依家已經太遲，你已經畀咗錢返咗屋企，而家先嚟追究蝕咗章，未必可以全身而退，可以報海關投訴不良經營手法，如果證明到佢用正常價錢幾倍以上呃人，可能有三成機會成功調停

咁都肯比除左錢多真係無第個解釋

你女朋友比咗錢
就代表佢同意呢筆交易
你話佢搶你女朋友銀包比錢就話
講真話又唔願聽
淨係想聽人鬧間藥房
就算唔係呢間
你同你女朋友下次一樣比人呃
因為係能力問題

今時今日仲有人仲磨粉招

有冇睇曬POST 我已經打咗畀海關同埋交咗相關嘅資料
警察有鬼用咩

買100KG以上$89冥弊一KG
唔係$89 100KG

你自己俾錢架wor定你冇睇就俾卡

咁都比得落錢..當交智商稅

“覺得係正常價錢”

自己笨柒就交學費啦
要攞返啲錢唔係唔得
你日日企喺佢門口前舉牌，話佢呃你2千，搞到佢冇客
間藥房唔會因小失大，一定會退錢俾你

旺區藥房唔好幫襯是常識

平時好精明但點解今次衰左

2000蚊仲洗鬼去藥房咩

埋單呀
唔係買單

班友明搶啦，無大陸人生意，香港人照殺
即場報警先啦

掉轉身走咁困難咩
唔比真係會㩒住搶咩

On9
佢找拎樽粉出黎就應該調頭走啦
佢又冇拎你信用卡
隨時走吹你唔漲

咁你女朋友肯比錢又有冇問佢拎單
拎撚左去報海關吖嘛
等間野以為自己賺左2千開心幾日先

而家市道唔好
好撚多老千出動架喇
小心啲啦

未比錢就係
但係比咗錢就同意咗交易
有冇得退錢就鋪頭話事
除非係禁錮 假貨之類

呢到啲人好多性格都有問題
你係到開post真係無乜用
寫email俾海關同消委會係正確做法

同樓主女友一樣經歷
好似都係同一間鋪
又係sell我買珍珠草
又係$198
之後話呢度20兩 $3960
佢同我講呢個價個陣已經磨好曬粉
之後我話我冇咁多錢
佢想叫我比卡
我話冇帶卡
佢話叫人陪我禁錢
之後我話冇帶卡
話返屋企拎
之後我就頭也不回跑撚走左898
On99

首先去銅鑼灣藥房買嘢已經on9
唔怪得呢D鋪仲有咁多係到

你條女咁蠢都係飛左佢算
下次連你副身家佢都幫你敗埋

事後報狗無L 用架, 搵海關搞住先啦

一個女仔係人地地頭
比人凶兩凶比2000求甩身真係情有可原
最多係怕事, 但唔係蠢

講番間藥房, 有無中文名?
再唔係影一影佢個店面
等其他人唔好中伏
呢d黑店無大劣人比佢呃, 走黎呃香港人 DKLM

我都試過因為唔敢唔俾錢走
所以俾人呃左5000
追唔返 真係買教訓
不過都建議樓主試下追下先

樓主女朋友好恰咁搞到咁

on9咁都唔直接走，有咩咪報狗囉，呢啲黑店黑開仲驚狗過你

d咁舊嘅手段都仲有人中招嘅

換過條女

樓主唔洗理班連登仔
年中大把中年人麻甩佬都被劏啦
呢啲藥房見一個後生女一定係快快手逼你買
人都未清醒就俾咗錢
可以報海關，同埋當買個教訓囉

我以前都好唔識拒絕人，經歷得多就會識惡，慶幸冇咩損失

下次遇到類似事件即走
唔俾走就報狗，由班撚樣口同鼻拗
你女友無話買，佢磨粉磨定出貨無人知

香港人真係好怕事，吃虧都唔敢出聲

其實你條女當下要講唔要 叫佢報狗咁

佢一講皮膚差個下已經要走啦，仲話女朋友精明

喺度背書天花龍鳳有撚用咩
你又唔夠落去屌柒佢

咁你想點啊而家你又唔敢落去搵人隻揪

可能真係有用 試吓食一輪先

指示不清晰：搞大咗女朋友個肚

樓主女朋友第一日落黎香港？

唔開名都影張單

買個教訓有限錢，中藥騙局都幾難搞

成本10蚊都唔洗

利申:以前識人做呢啲鋪

其實真係當買教訓藥房係仆街
不過你女朋友咁天真都唔撚係辦法
呢個世界有咁撚多騙案
唔只要搵人打擊
打擊係打唔哂架喎 正所謂騙徒手法層出不窮
佢自己都要醒少少先得架
買野比錢做決定 用腦諗一諗先做啦

呢d藥房劏慣遊客，好識走法律罅

其實你用番對連登仔態度去搵藥房
好快解決到

去藍店正常喎

當交智商稅

推

換左女朋友或換左佢個腦

幾有諗頭

但樓主要預班撚樣會兇鳩你

飛左佢

樽野咁似捽碟用

警訊成日播

我發覺香港好多呢Ｄ人（指俾人呃果個），又係俾人帶住唔敢出聲，事後先覺醒咁 就好似以前Ｄ傳銷俾人呃左上去聽人洗腦然後look埋你卡都唔敢出聲，香港人係咪咁怕事咁怕柒呀，理直氣狀覺得唔對路就當面屌柒佢啦！

今時今日仲有人被磨粉仲要係香港人...仲要後生仔。
磨完你唔俾錢，佢絕對咬你唔盛。
依家無晒遊客，無生意，佢絕對唔會驚你報警報海關黎阻住佢做生意而且隨時都係就黎執粒既，驚你呀

未比錢理得佢磨乜鳩

咩成份呀 幫你睇睇 睇下d藥值唔值呢個價

個樽見到樣

二千蚊都俾 想問下有幾撚精明？

push

你係咪就係磨粉條友？

唔好咁快秒鳩佢得唔得

你俾二千蚊佢，自己飲

我一日未俾錢
你將自己D野磨成粉 關我撚事？ 我又未享用你服務
話撚知你磨成針啦 我1$ 都唔使俾

分分鐘麵粉黎

搞大佢囉 報消委會報海關
攞唔返啲錢都搞佢一輪先

珍珠草唔平

成2-300一斤

仲話精明

聽到中藥都知咩料啦

報比蘋果聽，拎返五百先

咁柒都放上網 算唔算知恥近乎勇

樓主條女成樽粉攞咗返屋企，所以好難退，有乜唔啱然後我又會係磨粉條友goodest logic你有乜高見不仿教下大家點退一定成功，有你香港以後再冇藥房呃到人了

冇既，2020一樣有人中傳銷+gym+美容

但比錢果下佢唔say no又照比，報咩都冇用啦

係咪即係呢D中藥珍珠草?

1斤索到上癮啦

on9買一盒獨立包裝嘅真珍珠末都係果幾十蚊

不過唔好食過量碳酸鈣

上左蘋果未？

所以你老母咪生到你咁蠢

可以退 拎返去同佢講要退 唔退就報海關
利申幫人退過4萬蚊

TST 老銅d藥房有伏 我以為真香港人一定會知

我諗好多人都唔明
佢女朋友係蠢到果刻未覺得有問題 照俾左錢
之後去其他店問下先知俾人呃

唔洗再問點解唔即刻走

女人EQ低

分手啦！呢啲女友唔要得

搭黨鐵 抵啦

題外話
樓主女朋友隻手好似幾靚

拖住條咁撚蠢嘅女出街會唔會覺得羞恥

分手啦
條女咁撚蠢

睇多d 新聞
好耐喇呢d

直接報海關

即走咪得

俾錢個個都on9精明？傻閪就真

去大鳩佢報料去東張西望

醒下啦你冇女朋友

班on9差佬好似會幫你做啲19協調。
例如俾返幾百蚊藥房，但要退返啲粉。不過好過冇，當止蝕

之前有位絲去黃金買switch鬼機假sd卡，又係咁

咁大段字以為講緊幾錢

原來二千

交學費
一個畀錢 一個畀身分證
就醒少少啦

屌你老母你同你條女都一擔擔
一個就醒撚到覺得正常價錢
一個就明買明賣話要搞大佢
藥房冇話5980你當執到啦傻仔

中藥黎？
去信中醫藥管理委員會投訴

報警囉

你哋咁撚癈，想自己搞掂？

骨灰

睇個傻西樓主選擇性回覆再死兜爛兜
笑撚到我
希望佢條女睇到呢個post笑撚埋一份

好過佢錄廿萬facial 啦
當少少錢買個教訓

自己條女有事要其他男人諗計
垃撚圾

屌 係唔係都搬blame the victim 黎攞道德高地
咁你條女係蠢 就預左比人屌ga la
屌完咪叫你報海關lor
蠢就要付出代價ga la
醒少少咪唔洗做victim lor

先唔好講你女朋友係個間被人磨粉斬到一頸血。
最撚搵自己笨㭍既，就係買撚完野仲周圍問一定被人打針，就算平既都話你買貴左。想知你女朋友咩心態，買野唔係做好功課先買，係買完先周圍問。奉勸你早的換女朋友好的，智商跟一世

睇哂d 留言
原來樓主同條女 兩個一擔擔
都係on9 既 d logic 錯撚哂
當交蠢人稅啦

其實on9 同蠢都唔係d咩咁光彩既事
唔好特登開個post出黎比人屌啦

條女我哋又冇份屌

講多句，呢的濕碎野，唔好再諗住報咩海關消委會電視台....佢地一大疊呢的file唔會理，跟進..備案...備到執粒。當跌左啦，可以輸賭再去搞棧再激多你幾錢重

睇中香港人嗰個懦弱 你當場唔報警唔搞大佢=話俾佢聽你苙水你淆底 事後報狗佢地唔會做嘢㗎 只會講成口同鼻拗

間藥房黃定藍先？ 你條女黃定藍先？

比咗錢 就係你問題
佢冇呃過你
你照比錢
係你嘅問題

你唔比錢仲有得傾下

佢即刻唔敢覆你

其實都冇得點搞，當買個教訓
你上黎連登講更加唔駛旨意有人幫到你，只會有好多人笑柒你⋯⋯
你可以試下攞住樽野走去藥房同佢理論既，你話你女朋友都冇講過要，又冇講過要幾多，佢地就自把自為磨晒粉，叫佢退錢
但佢99%唔會退嫁喇，你最多可能話一係打個折，收番$1700/$1800咁，睇下佢濟唔濟，你話樽野真係冇用，睇下佢咩反應
佢都唔肯既，你都冇計，真心咪照沖黎飲睇下有冇效
報狗/海關應該作用不大，你起碼要驗到果樽野係咩黎先睇下有冇得告佢違反商品說明條例，但咁應該要唔少錢。狗就唔會理你啦，你自願俾錢

對付呢d柒碌藥房要鬥賴皮

我死唔比錢，你可以點，報狗囉
我再唔比，又無偷野，犯咩法？
告鳩我囉

咁佢磨嗰陣唔識問幾錢？無頭無尾覺得係198？

兩千銀買罐好立克

老撚都話無錢無卡無八達通

樓主幾時上去？
叫咪連登仔上，好快會退錢